［瘦臉撚］做過HIFU既全部同我入一入黎！

想知值唔值有無料到

無

咁你出返去啦

樓主仲對hifu有無興趣呀，有張hifu美國機coupon急放